{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코모도호텔 부산 운영 정책"
    },
    "text": "予約されたお客様はチェックイン時間の午後3時以降に入室することができ、チェックアウトは午前11時以前に完了してください。 朝食は午前7時から10時まで利用でき、宿泊客割引価格で大人25,000ウォンでご利用いただけます。 駐車は無料で利用可能で、チェックイン時に駐車車両番号を登録してください。 室内プールは2023年7月21日付で有料に転換される予定で、利用料金は大人と小人ともに3,000ウォンです。 ただし、24ヶ月までは無料で、確認書類を持参してください。 プールは快適で安全に運営するために最善を尽くしますので、ご理解とご協力をお願いします。 ジムやサウナも利用可能で、サウナは男性専用です。 サウナの利用料金は宿泊客割引価格で11,000ウォンで、毎週第1月曜日は休みです。 また、ディナービュッフェは日曜日と月曜日は休場となります。 その他の確認事項としては無料Wi-Fi、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、全客室禁煙です。 チェックインの際に割り当てられた客室とベッドタイプを保障せず、画像と異なる客室に割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時以前に完了してください。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は宿泊客割引価格で大人25,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車車両番号の登録は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に駐車車両番号を登録してください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内プールは2023年7月21日付で有料に転換される予定です。利用料金は大人と小人ともに3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金は子供もかかりますか？",
            "answer": "はい、プールの利用料金は大人と小人ともにかかります。ただし、24ヶ月までは無料です。確認書類を持参してください。"
        },
        {
            "question": "ジムやサウナは利用できますか？",
            "answer": "はい、ジムやサウナも利用可能です。ただし、サウナは男性専用となっています。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "サウナの利用料金は宿泊客割引価格で11,000ウォンです。毎週第1月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ディナービュッフェは何曜日が休場ですか？",
            "answer": "ディナービュッフェは日曜日と月曜日が休場となります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されません。画像と異なる客室に割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 544
    }
}